酒店自助餐寫明「即開生蠔」既一定係垃圾

即開生蠔根本唔係gimmick ，係呃人去排隊等佢慢慢開既技倆

高級酒店自助餐一定唔會即開，師傅會係隔離開哂先一盤比您拎

見親「即開生蠔」做噱頭嘅酒店一定唔撚使去

排5分鐘 一人限拎一隻

限拎既buffet都係垃圾

有啲夠膽死收6-700蚊都限拎，on99

自助餐本身就on9 咁貴仲要自己走黎走去拎野食

完全無關係, 有心做果堆多數係2~3人一齊做分番開開蠔同洗蠔, 即開唔代表要排隊, 開定唔代表佢FILL得密. 清你食得太少

自助餐都好食零點好食咁多，價錢又差唔多

600 700蚊，食狗屎
拎舊錢大把好野食。食到嘔得

咁都有高質既

Tiffin JW嗰啲都值得一試

自助餐
放題
任食火鍋
三大反智行為

老實講，冇一間自助餐係好食

三樣野d材料都劣質都爆
又成日扣單限量

逸東 ok wor

大家先唔好咁大範圍討論自助餐呢樣野係咪on9

返番黎，討論返即開生蠔係咪垃圾先

係
完
然後自助式全部垃圾
窮人先最鍾意
比三四百蚊塞屎入口
仲要食屎食到想回本咁
典型窮撚賤種心態

食開800up 嗰啲呢？

即開感覺新鮮啲，同唔會係半殼生蠔
另外我覺得自助餐既精粹係可以每款食物都食少少

可能我未食過好野，從來都唔覺生蠔好食

食蠔最正係炭燒